養no. 最平方法

本身3上台
就完約想養住個no.
可唔可以轉做儲值卡 係咪最平方法養no. ?

轉儲值卡
半年充一次值

轉csl 年卡（keep num 岩晒）
$398/10GB 全速
一次性收費

平均每月$33.1
有興趣wtsapp 傾丫